如果緊持去旅行嘅巴打, 唔好住中央空調嘅酒店!

種種跡象顯示, 新沙士係可以空氣傳播!

先去酒店網頁睇下啲房先, 如果係分體機嘅先好租!

話知佢五星, 總之中央空調就屌唔過!